【帶領輿論】由強調自己手無寸鐵，升級至以武制暴嘅正當性！！！

面對呢個不義政權，以武力反抗係唯一而正當手段

過往嘅文宣大多強調示威者手無寸鐵，但仍然遭到警察無理、殘暴嘅鎮壓。

當越嚟越多勇武派出手、以及和理非轉而支持勇武嘅時候，
我哋係時候主動出擊，將輿論升級

勇武抗爭已經成為必然而且正義嘅手段，
因為我哋係阻止緊政權去殘害香港人嘅兄弟姊妹，
同時喺和理非遭受打壓嘅基礎上，
為以武制暴嘅前線增加社會大眾嘅支持。

與此同時，請繼續渲染警察嘅失控、暴戾行為，
追打示威者、記者、議員以及途人，
逼到青年跳橋、將示威者剝光豬再拘捕等等等等嘅行為，
務求令以武制暴嘅手段嘅正當性得到認同！

和理非Cover勇武派，勇武派喺和理非嘅支持下走上最前線，
咁先係真正嘅兄弟爬山，齊上齊落
大家加油！！！

推！！！！
唔使再話自己冇打過警察、冇警察受傷，
而係要講：
今日警察比示威者反擊，係合理而正當嘅反抗，係佢哋自己造成！！！

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

唔使話：冇警察受傷
試下講：係警察將示威者逼到要用武力反抗！！！

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

唔係警察包抄，香港人點會勇武。

係警察將曾經和平嘅示威者逼到要用武力反抗！！！

同意，無必要美化咁多嘢
講光環，6月已經夠

唔需要再包裝自己係和平，
因為咁樣同時係強調緊自己唔夠強硬，
要強調係政權逼到我哋要咁樣反抗，
官逼民反，
再多警察比示威者攻擊，都係政權自己造成嘅後果

我哋唔係咩手無寸鐵嘅學生，
我哋係正當地以武力反抗不義政權嘅香港人！！！

我無嘢講

唔需要再包裝自己係和平，
個幾月嚟和平嘅場面已經夠晒多，
我哋要做嘅係，
令社會大眾認同勇武派反擊嘅正當性！！！

我無野講

This
is
GREAT!!!

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

以武制暴

雙管齊下

轉至高學歷廢青巴嘅Post：
「示威者已經好剋制，多次警告警察要出示委任證，並開路以讓示威者散去
可惜，警察依然停滯不前，不利勸預，實屬遺憾
經多方勸預後，示威者決定使用合理武力制服疑似武警暴徒
就警方今日嘅暴力行爲，香港人表示極度遺憾，並予以強力譴責」

兄弟爬山嘅真諦，唔單止係各自努力，
更加要互相Cover
當和理非遭到殘暴打壓，勇武派出手就係正義、正當之舉！

推

有唔少巴打都提到，
將輿論引導去因為示威者思疑有人冒警，
所以先用武力嘗試制服冒警人士。

呢個論點唔係唔得，
但好明顯前線係因為警察以至政權嘅不義而反抗，
將以武制暴嘅行為spin去因為思疑有人冒警，
只能夠呃自己，但呃唔到出面呃嘅人，
唔足夠令社會大眾支持示威者反擊，
所以最大目標，一定係提升反抗嘅正當性，
亦即係明知你係警察，亦明知你係代表不義政權，
我哋先更加要還擊，用武力對抗

和平是市民將就俾咗handicap。
9. 瓦解逆民之權無罪。You may dissolve a power that opposes the people.
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

Push

8. 阻止逆民之舉無罪。You may stop an act that opposes the people.

香港市民去香港邊度玩都係主場。
有蛋糕一齊食 🍰 🎂

香港係屬於我哋嘅，由我哋話事！
"Now Hong Kong people are to run Hong Kong, that is the promise and that is the unshakable destiny."

推
係時候要醫下香港人既「武力潔癖」
系統全面升級

push

醫治潔癖嘅同時，
唔需要話和理非無用云云，
而係要講明和理非都比警察打到仆街，
勇武派係出手係保護緊和理非

推！

係，總之唔好割蓆/譴責/阻人做嘢就得

香港當刻嘅政治環境，
已經去到不得不用武力反抗暴政嘅地步，
大家千祈唔好固步自封，覺得和平嘅包裝先係最好，
而係要令大眾覺得勇武手段係合情合理，
兼且對前線示威者產生同理心及認同感

不要說「我哋手無寸鐵都俾狗打」
試著說「因為警察鎮壓曾經和平嘅示威者，逼使我哋要用武力對抗不公義」

同意，幫推

當政府變成獨裁，革命就係義務

今日香港人手執武器，只為對抗獨裁暴政

大家想跳出思想禁區，
唔好有個前提係勇武一定不及和理非受人認同，
只要我哋能夠主導輿論，主動出擊以正視聽，
社會主流自自然然會對勇武派產生同情，
亦會逐漸意識到
搞亂香港、製造衝突嘅，從來都係政權

黑警自己攞黎
我冇野講

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

agger